一千點公投

正皮：千零點想呃我貨，我加注吹咩
負皮：我唔玩啦，俾返d錢我啦